# Сервис обмена книгами - позволяет людям обменивать физические книги с другими людьми

## После скачивания - npm install

## Для старта проекта - npm run start

## Сборка проекта в прод - npm run build
